西門梓敬算唔算拖衰家典範

去到邊都係食軟飯，而家姐姐黨都唔撚掂啦，新民黨算係保皇最垃圾個堆

佢遲D就會過檔去紫荊黨

N姓家奴